IU下半身沒穿褲？躺下「狂洩腿根」超火辣

近日發行單曲週邊T桖的IU，在IG上也發出多張普通人都能駕馭的私服穿搭，只見她穿著白色的T桖，下半身疑似沒穿臥躺在沙發上，僅用枕頭蓋住右腳，露出修長美腿與腿根，下一張才發現原來內搭超激短褲才有這樣的效果。另外，IU還特別在限時動態上轉發女團Oh My Girl中的YooA所翻唱的《Eight》MV，並大讚對方超美，再次見證她疼惜晚輩的心。

都係真iu正啲

forever we young

有冇ching買左件衫

IU個樣睇極都唔會厭

都係iu正

想問下件衫邊到買

我個衣櫃入面

舊圖

覺得佢好似太瘦....

好想奶IU啲腳趾仔

女人係咁 得返排骨都話肥

成個靚妹仔咁

肥返啲正啲

點解可以咁樣衰....